覺唔覺大交合好似有心玩鳩d市民咁

屌你呢幾日夜晚先掛黃雨紅雨
日頭掛大埔個d浸到乜咁又係得黃
真係cls

Old question

開心大發現

大交合